米國特朗曹 duck不到飄數

佢決定要通bye登打官司